是日午餐 炒叉燒河

鑊氣夠
芽菜爽
味道岩岩好
美中不足係叉燒硬左少少
34蚊連凍飲

因為用過期叉燒

tb

唔是掛
食落無酸叔味啵

急凍叉燒是常識吧
咁既價錢算係咁

T你老母

TB

ching 好油喎, 食少啲喇

炒河一定油架啦
但係你睇佢碟都無乜油
算唔錯架啦

味皇？

下 原來佢係女仔來架

下你老母